點解冰島可以 香港唔得？

冰島本身都唔係強隊
佢哋一直努力 直至上年入到歐國盃
雖然8強止步 但已經好振奮人心
今年仲入到世界盃
賽和阿根廷 一樣振興人心

點解冰島可以 香港唔得

要返工 不了

人地天生身體質素都贏成截

港豬點同維京人比

人地除左番工仲有生活

咪撚玩 成班矮撚

香港電競屌打冰島啦

佢地係奧丁後人 點打呀

成班美斯 兼飲蒙牛

咁既諗法香港好多野都唔洗發展

要供樓 不了

叫香港鬥工作時數多就得
踢波？不了，要番工

我地都唔差,我地係黃帝後人

冰島強大在於團結

腥港豬字典有「團結」依個詞嗎 ?

人地有嘅係國民團結
香港班港豬 返去返工啦

人地球場都多你幾十倍 政府又肯支持

35m vs 700m

港隊比賽 我地都團結架 但有啲嘢唔係團結就得

大家入多d場先 參與多d 唔好只係睇到人地成功一面 睇下一地未成功之前嗰一面
足球呢d野一定由大眾推起先 未來唔一定係世界盃 香港可以由東亞盃先 亞洲盃先慢慢用幾十年時間打起

100隻芝娃娃都唔夠一隻洛威拿打啦

人地係戰鬥民族
天生對抗北極嚴寒
香港呢 十幾度都著羽絨

得左啦
東亞運

仲想用呢啲方法幻想可以激到人醒覺
2018年啦 算把啦

東亞病夫咋

人數完全比唔上啦

香港人鐘意睇波姐
你估真係個個都鐘意踢波咩

港豬：踢波邊搵到食

香港練波都要同人爭場

點比呀

人地成個國家支持足球，香港呢？要錢冇錢，要場冇場，連個總會既高層都係賣港

有得咁比？

港隊比賽都係得萬令人 口裏話支持要入場就不了

香港濕凍冰島人一定頂唔住

平均身高185

同意 其實體能都係練返嚟㗎啫
如果從小裁培 再加上政府要重視呢樣運動
例如開多啲足球訓練學校？提高球員薪金？
香港人一定可以有資格踢世界盃

係開住冷氣食住薯片睇

體能，技術，鬥心 對用亞洲人的球隊黎講 通常都係先決條件 香港球員比日韓差得遠

大家入場感受下先 其實睇香港足球絕對唔比睇外國足球差 更加有過人之處

你睇返香港晚全職運動員收入
你就知香港做運動員根本on9

人地凝聚力強到痴線
我地唔抵得自己友贏都強到痴線

外國人放工會有時間做gym做運動

首先 大家行出黎 支持下香港足球先 多人支持點會冇商業價值

咁又係 冰島以前廢啲嘅時候都有自己國民支持 一直行到今日

邊似得香港人淨係識笑自己國家隊廢 埸都唔入下

2015年既世盃外，係我呢一生人入面經歷過最激動既幾場波，和支那固然開心，但更開心更激動係對卡塔爾

咁即係乜運動都唔駛玩啦咁講
好多國家其實球員都係業餘
歐洲有幾隊都係
香港有職業足球員都算係咁
只係班少爺兵操下體能都懶

人地起碼唔會踩自己國家隊先，香港班人就

92年丹蜜攞歐國杯已經講點解香港唔得
北歐人點同你廣東佬

香港算9數啦
垃圾足球

技術贏唔到就要靠身體質素同鬥心去踢
事實兩樣都好難有
沙特阿拉伯想踢地面波都比俄佬撞死咁濟

香港點拎歐國盃呀

無論自己國家隊幾勁幾廢都好 人地都係會最支持自己國家隊
但你試下出去問香港人 有幾多人係最支持香港隊

政府驚足球引起民族意識
仲要俾班廢老藍屍話支持港獨on99
屌你老母咁你支那隊打好啲屆屆入到4強8強咪多啲後生愛國囉
咁簡單都唔識所以話支那人真係蠢撚過閪

香港剩係識射波 邊識踢波

08北京奧運最撚多香港人認同自己係中國人

每年攞5000萬黎支助班球員就得，每個正選人工多一萬已經好唔同

人地開波前會播令人引以為傲既國歌

呢個真
不過香港人都係靠羽絨

黃種人天生體格係細啲
你睇日本南泡啲球員都係瘦削啲
鬼佬業餘都已經好撚大隻

點解丹麥可以出到隊勁隊 香港唔得啊叻唔切

住都成問題 同我講興趣

冰島係咪唔使返工，全國10分1人去左睇波

香港就算入到世界杯都冇咁多人支持啦
唔好講話叫香港人支持踢到一PAT屎既港隊
人地冰島人係隊波踢到食晒屎果陣已經好支持自己國家
香港人仲要番工同供樓梗係唔得

Iran became the first Asian team to win a World Cup game since June 19, 2010, snapping a 16-match winless streak

亞洲佬

人地靠血統都生到米九點踢呀

係連登組隊應該有190

香港政府 ： 有成績先投資
外國政府 ： 先投資 再等成績
屌你 都無資源同培訓 點會有成績呀 都唔撚make sense

所以話支那人真係蠢撚過閪
08年好好發展體育尤其足球
洗搞到今日咁撕裂
支那人DNA始終最叻就係內鬥
一出門口就俾人收撚皮

年中唔少人叫香港隊/球隊唔好出去獻醜

香港球迷:有成績先睇

香港打份工都最少8個鐘一日
人地可能短 d 仲要 好 flexible

不過香港就算全職都好難出到好球員
你阿媽覺得你踢波有冇前途？
一個月搵幾錢？

足球學校而家已經好多
問題係大部份家長只係當興趣班填cv用
就算係有心踢職業嗰班去到18歲前後幾年呢個發展黃金時期都會分心去學業

球員薪金而家已經開始唔算差
問題係要捱到上至少港超二線先
所以好多人寧願揀條無咁高風險嘅路行

香港功利主義地方，投放咁多錢又無獎攞無效益

先唔講天份
香港係冇可能做到，主要唔係體格上差距。
係社會文化太重結果論。

要有左成果，先肯投入資源。
一黎政府政策問題，2黎香港人 本身個思維都係咁。

1.人地是獨立國家，支持運動發展
2.香港淨是得炒賣，全職運動員九成九食屎
3.香港父母淨是識叫子女讀書
4.天生體格

港豬老母：努力讀書做醫生律師啦 踢乜鬼波

大家入多d場先好話人啦 多人睇 有商業贊助 都可以支持足球發展 唔一定要政府

除左先天性因素
更重要係制度問題 你問下仆街體育總會為本地運動做啲咩
莫講話支持 班老屎忽唔撈油水已經偷笑

香港人 死讀書 讀死書 讀書死

下踢波 點買樓呀
俾心機讀書啦仔
讀唔成書先踢波架
下刪n字

班u仔入港隊剩係諗住升大學
幾年前踢亞少嗰班俾人吹到好勁, 又係得幾個留低踢職業
根本大家個mindset都係當運動係業餘興趣

香港石地場多，練唔到鏟波

呢個問題每兩年問一次

其實冰鳥人口少個香港？？

香港政府下下都計經濟利益
有d野係唔可以計經濟利益
民心 團結 唔係錢可以買到

35m 殺 700m 大軍

上網9up就有 入場支持 不了

其實真係唔好一味賴體格 根本先風氣好大影響 香港細路一星期先得一堂體育課 用曬自己最有活力既時間係讀書 讀唔撚掂都要你讀 睇下日本 韓國呢d根本差好遠
到大個左 話做運動員 但根本冇人支持
香港金錢至上 目光短淺 踢一百年都唔會有進步

冰島 33萬人口
香港 750萬人口

傑志 都殺到 柏雷素爾

大家振奮左未

政府唔同你團結丫嘛

叫班人入場睇香港波先啦
團結

香港人就係咁
口講支持 行動就無

香港球員踢波斷腳要自己貼錢睇醫生 踢撚咩

香港大農場

做好自己先囉

你呢個問題適用於所有入唔到決賽周嘅國家

如果日本出左線再講身體質素

做好自己先

一個踢石地仲要唔係成日踢
一個有真草踢

自己入多d場
叫多d朋友入場
一齊enjoy下香港足球

香港咪有鳳凰計劃

odinson

係撚

油水計劃就真

人地兩年前幾萬人飛去睇歐國盃支持自己友
你試下邀請英撚黎hk踢場波，入場睇下英撚球迷多定港隊球迷多

但人地個個高大 手長腳長同有身位 可以玩手榴彈爭頂 同埋身迫搶 但香港冇呢個條件 可以玩咩戰術先？

唔怪得阿根廷只係和到冰島,原來佢地唔夠高

因為人地係白人

烏拉圭全部學校唔上堂,比細路睇世界盃支持自己國家隊
香港做到咩? 點激發起D細路對足球既興趣? 點培育到足球人才?

2019DSE
你u grad返工果陣睇翻自己呢句會唔會羞家到想自殺

人地有位起球場，香港連住都未攪掂

樓豬諗點解香港唔得
咁你唔去做先鋒？

唔會 起碼我知道有野比返工 賺錢 更加重要

人地好似專登起地熱球場同室內場
間間小學都起足球場同校隊
跟住又好多人考教練牌教波
慢慢就培養班波底好嘅球員出嚟
再加上身體質素
請埋瑞典教練加本土教練行雙教練制

幾個冰島圍埋去 美欺人影都見唔到

日本都俾心機搞啦 出到去一樣出唔到線 先天身體質素影響係大鍋

你睇香港政府幾支持足球

唔入場睇本地足球，然後就指指點點本地足球點樣唔得點解唔得，真係香港人先會咁

香港人唔團結

屌 講咁多 呢個post既人肯場場入場打氣 再加埋整身香港足球既fans 以香港d球場size 一早做到氣勢啦 入多d場先好屌其實野

因為冰島人唔會踩自己友
但香港人會

因為冰島係獨立國家

一般港哩/中環精英價值觀：睇住22條讀唔成書又搵唔到食嘅波牛追撚住粒波追足90分鐘都唔知有乜好睇，戅鳩鳩又冇錢搵又冇意義喺度虛耗時間光陰，係得鬼佬咁冇腦鍾意燒錢出咁意貴人工去養一大班剩係識踢波嘅波牛，不了

美斯高大 手長腳長？的確呢個例子係極端
但我唔覺香港有係足球上盡過力

人地唔會忽然冰足
但香港人會 尤其係呢度

英格蘭都唔係國家

DNA 完全唔同點做到呀

啲職業球員心態唔好
成𨶙日掛住煲煙叫雞
喺香港踢波勁少少就當正自己球王

本身班大帝平時體能差都唔加操
入到場又要見佢地散步
其實好心淡

香港濕熱濕凍世界第一

香港人太急，唔鐘意慢慢練習既野

香港...向現實低晒頭啦
不過嘴炮個啲幾叻既

除左奶共，政府有係任何行業/事務上盡過力？

無動力令人踢,香港如果將足球加入DSE就有機

有球員心態唔好你都可以撐下其他心態好架 咁多足球員又唔係個個係咁

講咁多
又唔見樓主睇港超

黃種人爆發力唔差過白人

香港人自己都唔支持 點發展

冰島踢到一pat屎咁嗰時都大把冰島人撐

點解你地係香港打得唔好時又係咁不了呀屌

因為香港一直都係屎

維京人

就連日本南韓都未必夠踢

等到佢拎完一次世界盃先撐? 點解唔可以係撐到佢地打入世盃

on9仔
冰島收窄阿根庭進攻空間用身型同人數優勢守住阿根庭啊
阿根庭禁區又攻唔入 斬波去比人頂番出嚟又輸second ball
揭幕戰俄羅斯都靠身型係中圈拍甩哂沙特阿拉伯啲波 仲有反擊都跑得快過班中東佬

樓主點解覺得香港得

港隊都散步 你有無入過場睇呀 心淡

聽咗廿幾年

做鍵盤戰士就叻

體育活動沒有任何經濟發展貢獻，不了！！

咁又點 冰島都屎左百鳩幾年 係近年先打得好

香港職業運動員=乞食

之前未有鳳凰計劃囉
最後都係cap水計劃

冰島人有身型有腦有戰術又團結

無講過唔撐
純粹回覆樓主個標題

合作光榮

冰島係十幾年前都唔見得會贏到日韓
但冰島人照樣會撐

你話無就無啦

用日本南泡比會合理啲既

足球事實就好睇身體質素
跑得快 大隻 高都好有優勢
只係冇籃球咁懸殊姐

不如問下日本韓國,連北韓都入過WO

啲濕𨳊家長嘅問題
香港新一代有天分過戴湋俊嘅大有人在
只係無適當嘅資源培訓
其實整一隊去踢下中甲/ 甚至中超都可以係一個好嘅方向
起碼投資會多咗
比賽水平又可以高啲

講真 鳳凰計劃筆錢喺足球世界其實只係好細筆 做唔倒啲乜

問米問下霍英東點解咁愛國
問下政苦個鳳凰計劃點解變左山雞
石門個場差d拎嚟起樓，問下d商家佬點解

連誠哥都唔掂足球呢d燒錢活動，邊個敢掂

會撐係因為有希望 民族主義強 呢點香港真係冇

唔好講身體質素啦
智利都掂
香港點解唔得

中国香港市人唔團結

尼泊爾打比賽第一回合作客輸9:0
第二回合返主場都照樣幾萬人坐爆球場
香港第一回合輸9:0
我諗第二回合想睇1000人入去都難

唔係冇希望 希望有過好多次
係民族主義太差係事實 民族主義咪就係球迷本身閪囉

香港濕凍

香港你唔係一下子有成績既情況下 會有幾多人支持？
一黎無耐性規劃咁培訓本地球員..
二黎自己人撐自己人有幾多？一日粉絲呃like 有幾多？
三黎 本地球員 係前路茫茫下 可以堅持落去有幾多？
足球籃球等請晒外援 有時鬼佬仲多過本地...
講真...我都想香港得

日韓都唔夠踢嘅話
香港 嘥氣啦

而老實講，今次外圍賽係旺角就爆
如果係大球場踢又點？

印尼場場波幾萬人
而香港人入場睇本地波會比其他人當成異類

民族主義點會關球迷事 係同成個文化背景有關

未睇過扮睇就收皮啦
散步

記得入場

印尼同世界盃一D關係都冇 都可以場場爆晒

收嗲啦英冠狗
我入場睇果陣你又知我係邊撚個咩

又借啲意鼓吹融合大陸 呢樣嘢有用嘅話咁點解冰島當初唔組一隊踢瑞甲/挪超呀on9

入得場咪又係平時睇開嘅基本盤 我諗泰仔到時聲勢仲浩大

冰島球員平均身高 185

咩都唔洗講 大家做好自己先 到時希望見到咁多位想香港足球好既人

人地政府幾支持足球發展？
起幾多球場送幾多教練出去考牌？

再睇返香港，我地有啲咩？
鳳凰計劃？

政府唔好講支持體育
連基本民生訴求都視若無睹
淨係識點討好商家同大陸
香港人？WFC

香港人淨係生存都已經竭盡全力
仲講踢波？

身體力行 入場撐左先

根本香港人DNA就係見高拜見低踩
果期個勢好咪跟風嗌下WE ARE HONGKONG入場打下場
稍為個勢衰少少已經早走話不了不了

柬埔寨國家隊
世界排名: 208
友賽 入場人數：50000

馬來西亞國家隊
世界排名:183
東南亞運會 入場人數：80000

香港國家隊
世界排名: 168
亞洲盃外圍賽 入場人數: 7920

十幾億人那個都未得，幾時到你香港

借啲大陸佬嚟練波提升實力有咩問題
長期一班香港球員仲好默契啲

有冇入過場呀？
唔好話港超啦 港隊有冇呀？

淨係識葡萄人 有冇身體力行支持過香港足球呀？

你估全世界人都好似港豬咁眼中只有工作咩
係人地既世界返唔返工 返小一日半日可能跟本好閒
你香港人返小一日 即刻嚇到瀨屎都似

d 老細自己都去埋睇波啦
仲返咩工

你覺得呢班金鐘仔有機會打到世界盃咩
用飛機盃就得

我諗香港人連打氣果ho ho ho幾下都唔肯做囉

廢

香港人呢樣物種太特別, 無民族主義, 向心力好低,
維持社會生活既意識型態係資本主義,
搵到錢咪得囉?去下旅遊食下buffet

其他野? WFC

而家咪有本地球員北上囉
同埋你咁講即係假設香港隊代表一定要北上 咁香港本地仲有邊個踢波呀 想陰乾成個本地足球界呀 ?

今日先係街見到個心口寫住VIKE既鬼佬

冰島隊波平均身高185 已屌打

入場睇下先

要加時先識發力

佢d樓有冇香港咁貴先
冇就收皮啦

唔覺得有咩好笑
你拎兩個完全唔同氣候地方嚟比較
只會顯得你無知同愚昧

他朝（如果）可以將香港個種做醫生,律師,I banker 個種榮譽感帶入到足球員個度 咁就可以見到架啦

事實，港商華商寧願玩馬都好少玩波，上次東方有亞冠參加班主贊助商已經即刻話參加亞冠又要再加碼投資，不了，原來拎好成績係一樣懲罰嚟，講出嚟俾全世界聽都笑撚死，仲想發展足球

你要勁就唔可以留喺自己個圈入面
點解有一隊香港代表隊得閒上鄰國比賽香港就無人踢波

亦都咁講，又有返過大陸吳偉超呢啲，究竟有冇用？中超中甲本身只係for搵錢，要去就去遠d

都話咗有人已經北上緊啦 外流都有呀 知唔知邊個呀
無人反對香港球員外流 只係唔同意要融入人地聯賽體系咋

我地得返工同埋生存

有個係英甲

因為香港唔係國家

政府要賣港

邊得閒發展足球

個個老豆老母都要個仔打份好工

踢波？一定唔係宜家個香港囉

引入鬼妹先

好波

點解李嘉誠可以你唔得

咪就係得啲球迷，普通市民上面果啲都唔care

咁外國都係啦 都係得ultras 果區會咁 只係佢地果區會大D

冰島政府為左支持足球，起勁多球場，香港班狗官

人地冰島贏既唔單係身體質素
冰島得33萬人 但有10%人都親身去左俄羅斯撐自己國家隊
香港如果入到世界盃
相信香港人一定係踩得最勁果班人

反而想知點解睇得腥港咁高

成日咩都要香港版 香港服

真心憑咩

仲攬住咩國際金融中心打飛機到幾時

好希望有生之年可以係外國睇港隊入到16強
然後著住港隊衫大大聲咁同人講it’s my national team

中國咁撚多億人世盃都入唔到啦

國家隊喎

VIU TV 有個節目訪問過
佢話啲人一定準時收五點 之後去練波
極少會遲到
香港七點收工都叫早啦

講真香港踢波勁既十個有八個都爛仔格

入到決賽週夠哂

不嬲都好諷刺 香港好多人睇波
但足球員永遠都係會覺得一種無得搵食 爛仔職業感覺

政府擺到明 就係唔會大力發展依項運動
精英運動係無足球份 點解？
因為足球係最有 “本土” “團結” “身份認同”
依幾個成份係其中 而her國歌 就係一個好例子
如果足球搞得好 依種軟實力文化對北京點都係一種威脅

其次 足總班人 自己人圍威喂 睇下鳳凰計劃
更加加速香港職業足球收皮

香港波死因
1. 港人心態 職業足球無得搵食
2. 政府刻意不發展
3. 足總自已友
4. 最後先係體型論

有無人同我一樣
見到個回覆冷笑左一聲

之後見到啲正皮即刻屌左一聲

你咁諗就錯
一定有啲人以為對面有好勁嘅球星所以入場撐對家

香港嘅人口密度樓價工作時數，冰島有得同我地鬥咩垃圾

中呀ching
駁都費事

人哋一個禮拜幾多個鐘呀，根本冇得比

咪玩晒,香港班人咁撚廢無遠見又無夢想
你估全世界圍住香港轉咩,美帝玩兩手香港都沉啦
何況呢家比中共當緊性奴
香港人學人講得唔得

香港人:無錢就乜撚都唔得

丹麥開個球場比人入去睇LIVE
全場爆哂

一稍為強少少支那就出陰招非要支解香港隊不可

不過引申再講 其實最大問題就係 香港人咁著重工作 但又出唔到咩大成就 連數字上想打飛機都唔得
聽就聽得多xxx I banker 可能搵幾多百萬 但人數上又唔係特別多個其他地區/國家

因為香港真係唔得呀嘛

同科躝講心態足球一樣

鬥自願OT時間最耐得唔得?

係唔係搞錯重點
一定要入到世盃先撐?
東亞盃唔撐得?
亞洲盃唔撐得?
外圍賽又唔撐得?

對自己屋企自豪有咩唔岩

講中左最main main個point

香港放工 = 6~7點,逼完地鐵巴士翻到屋企7~8點,食飯沖涼 = 9~10點..點做運動點有娛樂

冰島日照時間短,放工 = 3~4點, 5點已經天黑可以入gym房操,可以去球場踢波

諗起果d 最長工時 最高樓價 住籠屋 好有福氣 果d

龍的傳人 傳承中國文化 的確好值得自豪

其實香港電競比體育更加有機會揚名國際
好多熱門遊戲 rank最勁個班都會見到香港人身影
但係連登一講電競 就會變電莖
上邊講既香港人最叻踩自己人完全正確

Btw 新加坡足球咪又係差唔多

如果要香港人踢波搵食 除非好好條件唔係佢地都會覺得打份工好過

-.-

18歲入到1隊就穩定萬幾蚊收入
踢港超中下游正選有3萬-5萬
班霸級正選有8-10萬，球星15-20萬

咁就大把人去踢

而家d人為左夢想踢波，連生活費都唔夠
點叫人入行

－.－

最大問題係錢
港超聯球會比到嘅錢根本吸引唔到家長比有天分嘅小朋友將踢波視為一條出路
香港已經浪費咗好多個同徐宏傑一樣潛力一流嘅球員

有大陸狗拖低香港

因為我地有個on9政府
但我對香港文化(中英薈萃，建築，交通etc)好自豪
可能你全家都係中国人先會咁睇低香港既獨特
反正我就好自豪可以同人講I come from Hong Kong

咁日本人韓國人呢?
佢哋連條J都係全世界最短喎
但係都叫做入到世界盃啦

新加坡咪講咗比大家知，整隊咁嘅野會令自家聯賽收皮囉
而且，當你揀23個上去，點揀先? 第24-3x個可能同入選嘅一樣級數喎，平時國際賽一兩場就話睇狀態同對手踢法揀啫，而家打成季喎，點解大家差唔多料，呢個有得上去，嗰個要留喺比上面隊波搞死咗嘅聯賽？
得閒上鄰國比賽都講得出，中甲有賽程定咗架，講到平日踢開港超得閒約隊波踢熱身賽咁，一個球員註冊咗中甲隊就唔可以同時註冊港超隊架喇

問下個政府囉

港燦見高拜見低踩
樣樣都要即矮有綽頭
輸兩場波笑鳩自己友就有份

我記得之前有個gym post，有人呻平時番工都冇晒時間仲邊有時間做gym，跟住已經有人話懶就懶啦，藉口多多，訓少一個鐘已經有時間做gym啦

樓主垃圾論點，每個地方都有唔同既專長，香港足球以前勁過晒日本韓國，係回歸之後香港人變到零優點淨係識番工買樓，鬧兩句又話唔支持本土

我指嘅"得閒"係指跟據賽程咪會隔幾日同大陸佬踢一次

好想知 假設依家我有天賦有際遇 踢到去英甲
當我27,8歲開始唔夠鬼佬新力軍踢要退役

最後我會拎到幾多錢番香港?

冰島識唔識打乒乓波先

曹星如都唔係人人撐之如仲比人批評返轉頭，連自己人都唔支持仲點會支持本土球隊

EFL League 1 average salary: £67,850

點解你認為香港會得 笑撚死人

淨係班港女祟洋都on9 la
支持冰島都唔支持hk

香港政府咁撚有錢 都唔肯拎少少出黎發展

香港連睇個世界盃都要俾錢，講體育算撚數啦

土地問題 人地大把地同資源投放
香港有咁大達地？ 起幾棟樓劏多幾間房好過啦

同亞冠之後一定有人出黎話要搞隊上中國踢一樣, 但最尾利伸冇入過場睇本地波

點解佢做到李嘉誠，你唔係？

因為佢姓李

咁係咪因為佢姓冰,我地姓香呀

有冇入場支持港超港隊先
放假有時間都去yo囡啦
自己都唔去支持，又要港隊學冰島咁

因為香港不是國家

fact

飲whey protein 都俾朋友當怪物
強健體格?

因為人地係高級鬼佬

樓主似有潛台詞唔係純講緊足球

如果有生之年見證到香港踢世界盃就好

殘奧咪得

如果香港唔係地理上痴住大陸, 香港做乜都得, 但現實唔係

關事既咩

咪就係 直頭有啲老闆同員工組團去
國家大事當前仲番咩工

踢波送層樓
入八強都得

做生意果班唔肯出錢 冇資源又點會有誘因叫人努力踢波入行
如果踢港超有4-5萬人工做底薪一個月我諗好多人比心機踢波

照你咁講 香港應該要所有運動都要最top先得
最重要有班人同你顛 又要話香港乜乜乜 on9當好笑

因為香港唔係一個獨立國家
佢係受制於中國嘅政體
而呢個政體唔會以香港利益行先

大家生活根本唔同
基因又唔同
比比比比條撚咩

人地國家支持足球發展
係咁起球場 又加地熱設施

冰島個龍同教練都唔係全職
唔好乜都屈無錢先 就算好高人工
香港人團結同紀律仲有心態都肯定無冰島人黎

係窮ar DLLM

你get到d咩

足球從來都係民族性嘅反映，人地維京人得，，大和民族得，亞利安人得，你中國人就係唔得。

啲教練都叫啲球員讀好書先嚟練波

屌你咩
政府有錢用成千億走起條濕鳩甩碌高鐵
無錢去資助運動員

邊撚個話冰島個龍同教練唔係全職
人哋part time已經係好幾年前嘅事
正如payet vardy呢啲你仲會唔會話人依家係part time
依家嚟講
只係當其他球星得閒嗰時攞咗嚟拍廣告出席商業活動
佢兩個一個走去做導演一個走去做牙醫
好心就做清楚fact check先衝出嚟擺低粒膠啦

得罪講句
冰島唔係想像中咁凍
冬天黎講，東京首爾依d都會凍過冰島

睇呢個post 睇到好嬲 個個又玩膠又乜，你有冇入場支持港隊呀？你知唔知有好多人場場香港波都去睇呀？冇資源，咪喺有限資源之下踢囉，想香港足球變，第一件事就係要改你哋呢個垃圾思維，成日潑冷水，又話冰島人團結，你做緊咩呀？

香港人? 平時要返工 放假就掛住去邊度邊度旅行 同身邊嘅人啲話題又係去旅行 唔好話踢波 要佢地培養一樣自己嘅興趣都難啦

亞洲人出色嘅球類活動只限於隔住個網
一有埋身真係衰撚得
阿根廷人腳唔算勁但都世界排名高，對面冰島成條中場防線都米8米9巨人，地面波夾防亂篤，高波人地輕撚鬆屈你機啦

港隊依家有幾多真係黃種香港人
再者，政府同足總根本做唔到實事推體育，個個淨係識抽油水

咁事實上香港連養成運動習慣都可以變成一件奢侈嘅事

無得比個啵
人地長期都係咁凍，身體由細到大適應哂低溫，身體荷爾蒙都增強保暖系統

因為香港波太廢

維京人識自動回血

咁香港人真係唔重視體育，重視賠率多啲

平均值

邊到有冰島波衫買

上次歐國16 都已經講緊

有心搞神撚早做咗了

比撚埋條命你好冇？！

依家講平均值做咩
冰島夏天唔係熱，但亦唔係凍
如果要針對佢句冰島人唔怕凍，拎夏天十幾度黎比有咩意思

而如果你係講冬天氣溫平均值
冰島首都1月平均最高3.3度，平均最低-2.3
首爾則係1.6同-6.1 wo

如果日本 韓國今年入到16強先再討論啦

唔講平均值講閪咩，你身體長期受較低溫影響會令荷爾蒙各濃度唔同，相近身型佢地平均皮下脂都厚實啲，咁練肌肉咪易啲

見到你話皮下脂肪厚d會練肌肉易d已經知唔洗討論落去
同埋夏天平均氣溫都15度講到好似負15度咁

脂肪能量轉移成肌肉

點解香港可以

多啲脂肪能量可以更短時間練成強大肌肉

300都無

咁肥仔練大隻一定好易啦
你咁講同個d脂肪變肌肉既人有咩分別

其實政府支持先係最重要
但佢連最基本買個世界杯
全民一齊睇都做做唔到！
仲講咩其他野

燃燒脂肪能量係好慢效率係好低
如果咁易，就唔會咁難減到肥
同埋本身就算低體脂，食得夠一樣有足夠能量去健身
依家你練8個鐘一日咩

你叫連登仔電競就得

我有講脂肪變肌肉？係你假定變肌肉
肥佬同瘦仔，相同訓練量，前者一定易啲練肌肉

睇有無心

香港人根本無心搞

大把地方人口少過香港都入咗世界盃啦，問問問，問下自己有冇支持過香港波先啦

人地職業球員，練波同返工時間差唔多

南泡都好高大

都係個句
依家唔係要你練8個鐘一日
肥仔可能可以食少d野輸出多d能量
但唔代表瘦既唔可以食多d野輸出相同既能量

分別只係一個用自身脂肪能量
一個係食完野再用食物既能量

講笑呀？你睇平均氣溫？
一個風吹埋嚟都feel like低十幾度

冇人關心本地
無論係音樂界、電影界定體育界
都係等個歌手/演員/選手突然爆左出黎
香港人先跟風扮支持扮感動
否則根本連眼尾都唔會理

咁你個比較咪多於一個parameter囉
你係比較就要一肥一瘦兩者吸收量一樣訓練量一樣
唔好on9啦
咁肥仔唔食都得添係咁講

因為ChiNa唔會被香港勁過佢。
你睇ChiNa既排名

如果唔係點解Hollywood 班肌肉佬要谷肥先狂操

又係你練肌肉
講講下又講踢波
唔係話踢波練唔到肌肉
但係重點唔同wo

同埋係肌肉多，代謝率先高，先會食更多野，同脂肪關係唔高

你既邏輯係因為凍所以脂肪多所以練大隻易d
但脂肪多同練大隻真係冇關係
極其量可以話佢吸收好所以可能快d大隻，同脂肪可以比多d能量冇關

true

50、60年代香港足球最輝煌既時候，人種唔同而家？氣候急劇變化？

雷神體格

不如你比下d論文，又或者分享講下係咪個個都整肥自己再練大隻
我諗冇咩人會同意練大隻前要整肥自己

人口dna低劣 由細同細路講運動搵唔到食。

點解冰島得 香港要得？

你不如去睇下scholar先
無關係
You cannot turn a tissue into another tissue but more fat can provide more energy to build strong muscle with short

足球先生都坐監，係幾特別

既然我地由此至終都只係討論多d脂肪令到練肌肉量會易，甚至練大隻前要整肥自己先，咁不如直接d，搵證據

咁你都要講係咩書咩文咩作者

屌你 唔好話咩世界盃先喇

黃種人個身體質素 天生廢到咁點打

頂尖賽事 NBA 乜超乜甲 黃種人少到喊

我地黃種人注定 做 最撚廢既人種

疊埋心水 番去讀書喇 讀書黎講 黃種人就頂尖既

每個地方都有某d專長
足球？先天不足，後天冇支援
唔好講香港，大家體質差唔多既大陸先天同後天都比香港好，都一樣踢到屎咁啦
13億都揾唔到似樣d既11個人出黎。

有d野唔係你就唔係你，強如美斯一樣係國家隊食屎。
有d 野如果整定努力都冇用，唯有認命。
香港？足球？踢波連養家揾食都唔掂，仲講乜世界杯？

咁nba除咗美國班猩猩仲可以有咩人種夠砌

舉重ok ge，跑跳不了

咪係
我地最叻係三歲就學十三歲嘅嘢
樓價全球最高
自殺率高過冰島！
工時長過冰島！！
住喺籠屋都毫無怨言
獅子山下精神！！

肌肉都叫做可以練，但生活地區差別都令骨質密度唔同 依啲發育期完咗就係咁先
香港u11嘅細路仔其實係夠外國踢，中學發育咗就差幾個級別

人地平是均身高1.86 港豬有冇1.70

白人 中東果班 都佔到一位

屌你而家 nba 得2個黃種人 一個仲要大後備

英超 西甲 好似都冇一個黃種人 （唔肯定？）

黃種人 j又短 爆發力又差 彈跳又差 又易傷

已經唔係肌肉問題 肌肉天生可以練（努力就得）

問題係天生果種肌肉既耐力，抵抗力 真係太撚差

日韓 足球 打歐洲果班都唔係夠抽

聽朝要翻工，不了

獅子山下至狗

一埋身係必輸，骨架關節強度係近乎無得練

冰島守龍係導演

其實係有得改變

但一定要由細到大 係外國長大 接受外國訓練 先可以改變到

但自己本土 徹底改變真係唔知要幾多年後

咁你又要公平啲，成日係電視又好網上又好，耐唔耐都見香港啲球員出鏡。
大佬，咁柒又咁鍾意扮大袋，點支持

講好波，世界第一人美斯都識謙虛啦

即係要本土運動員去外國生活訓練十幾年返黎做香港代表
好反智

Chok樣個下好撚好笑

種族優勢太強

想像唔到金鐘毒撚上場

成日問點解點解 你有冇買過飛入場睇任何一場本地賽事呀 睇新聞有冇留意過呀

有
打假波上過新聞

算吧啦，香港人就係咁，平時就咁多嗲，叫佢睇下香港波就諸多藉口

同老母問點解你隔離屋個阿明可以考第一 你唔可以有咩野分別

網上面好多平日唔多睇波嘅臨時球迷狂話冰島好熱血。的確係，以弱制強，永不言敗，有齊所有熱血嘅元素；
但最重要，離唔開一個最簡單嘅重要原因。
「冰島人撐冰島隊」
唔洗羨慕架，其實所有香港人平日都有條件參與呢種熱血，好快又有香港隊比賽喇。
唔該唔好再用香港波悶、廢做藉口，如果尋日睇完冰島，都覺得82控球比率、全場龜縮捱打、但死不放棄嘅比賽，係ok可以接受，好正好熱血嘅，咁就啱喇，作為兩個合作嘅協會。
香港隊打法同風格完全一模一樣。
水平同一場比賽精唔精彩，觸唔觸動人心，從來無直接關係，旺角場等緊各位。

#拜仁

#不是垃圾波

問香港點解唔得，係因為香港足球事實係曾經成功過
同埋點解d人而家唔入場睇香港足球咪係因為而家廢囉，好似香港電影咁，自己拍得差又成日怨香港人唔支持
自己又唔反省，鬧兩句批評你又話唔支持，唔想你好就理你都晒氣啦
香港俾而家呢個殖民政府統治底下，將來根本無可能同唔應該有本土成就

你睇吓冰島足總啲人，你再睇吓香港足總啲人
你就會明點解

香港d場俾班炒場嘅仆街搶撚哂，邊度有波踢

上面post完下面就即刻講中咗

香港冇地方

香港人嫌香港波垃圾 要成功左先會去留意

減鳩啲濕鳩政府工人工拿去補貼足球已經差好遠

北歐工時五六個鐘
冇得同香港放工比啦
同埋香港人係發育最重要時間日日都坐係課室 放學補習到八九點 身體質素都爭十皮啦
香港最好波個班細路都只係一個星期訓練兩三次兩個鐘
點同人比

人地12歲有11人草地踢,

香港d中學生都仲係籃球場射手球龍門

因為香港唔係國家

要將啲錢上繳偉大嘅祖國阿，邊有閒錢阿，屌你老母.jpg

因为香港人要返工
踢波？不了

咪撚講咁多
又唔撚係要你班撚屌去踢
入場睇左先啦

點解香港個政府可以唔明
你賺幾多錢 都只係個數字
但你投放多d資源
有能力出席到呢d國家賽事
甚至可以好似冰島咁做到好成績
帶黎果種凝聚力 果份自豪感同感動 真係可以無限大

孫興民？寄誠庸？
點會冇呀大佬

政府想你撐已經有5星嘅強國，多過想你撐香港隊。
根本依家成個政府同保皇黨只係想矮化香港，
慢慢變做大灣區香港市，之後就廣東省香港市。

你唔係仲會幻想個政府真係為香港好嗎？

你估政府真係唔知體育可以團結人民咩

佢就係要摧毀呢種團結

香港政府就係唔想你地團結

正解，愈多分化就愈開心。
順帶一提，呢個都係點解死都要推基建出嚟嘅原因，
因為建造業工人為數太多，冇嘢做佢地嘈就麻煩。
人多，大隻，易號召。
唔好講香港政府驚呢啲，大陸都會驚，
大陸就最心知無產階級係幾容易被號召

香港人只可以做齒輪、做奴隸、做狗

又LOOP

矮化香港係事實
但我並唔覺得共產黨最終目的係收返香港變香港市
特區有佢既政治同經濟價值係度
只係當慢慢同化香港人既思想
特區會變得有名無實咁解

大陸佬應承你乜都得，做就另一回事咖啦
基本法大把嘢寫得一清二楚但大陸都可以演繹到另一樣嘢咁
簡單啲講，就係我唔會相信中國

巴打講得好好
不過你仲未訓醒

因為而家就係唔撚想你班人團結 以後你一係做中國人一係做大灣區人 唔會再有香港人呢個身份

用冰島嚟比？
你用日本沙地嚟比仲好啦，人哋一樣有錢有球場有青訓夠團結
出到去咪一樣連歐洲二線都贏唔到
根本就人種體質問題，唔係投入多少資源青訓團結等問題
比到盡只到日本程度，南泡都係要靠主場之利加黑哨先入到4強
其餘踢到世盃亞洲隊九成俾人sm, 仲想要冰島比，冇可能啦

好多因素既

洋人就唔可以係本地？

因為香港人平均IQ 全球最高，所以d 人計過數知道返工賺錢多過踢波所以無人會踢
你都係想有人咁講姐

日本韓國一堆球員係歐洲立足
日本甚至可以湊齊成隊國家隊都係外流嘅人都得
的確佢哋可能未必夠人硬碰硬咁撞 但係佢快 靈活 敏捷
唔好講咩技術 意識 球商 大局觀
好心你就擴闊下自己眼光
唔好喺度怨天尤人啦垃圾

支持下本地聯賽先
唔好成日淨係識英超英超
球迷入場支持好撚緊要其實

（雖然個聯賽制度爭唔落）

利申：元朗fans

人地政府就係唔想你地有凝聚力同自豪感
個個都係我係香港人 hk is not china點算？
香港人一日冇自己既國家
一日都唔洗旨意有咩除樓價外既成就

其實好正常 美斯都係咁

其實佢地講啲問題出黎都係好事
要搞好一樣野一定要正示問題
但講真可唔可以唔好一味散播失敗主義?

香港炒場 OT就世界級

睇下D正評就知香港一定得啦

因為運動對香港發展無貢獻

點解人地買倒樓 你買唔倒？
咪撚咁多比較啦

身高係藉口黎

外圍賽對個啲咪又係矮仔

香港做廢青就十惡不赦,仲衰過賣港高官同建制

比利時就係用呢招先有黃金一代

居住夠一定既時間 合法注冊左既洋人 你就當本地？
都係個句土生土長 有幾多個？

冰島老屎忽少啲，大家可以準時收工練波

要係起多幾個球場都唔得啦
第一時間比人屌撚柒你點解唔用黎起樓

土生土長至少佔一成喎

等香港破左產之後有機...

日本放咁多資源都係始終唔夠踢

香港人最撚鐘意著對家波衫睇港隊... 點學呀?? 又著曼聯拜仁阿記利記多仔波衫入去咁撚得意wor... 總之除左唔會捧東南亞同大6隊，其他會企係勝利一方笑9港隊.... 撐閪咩...

人地生活緊 我地係生存緊 點比

奴才咋

唔得就唔得架啦 比你搞到韓國日本咁都唔夠冰島勁
樣樣都要勁過人咩

都係嗰句
場地已經係一個好大嘅問題
有地都攞嚟起樓，點會起足球場
依家仲有幾多個真草場係見得人？除咗哂草灣同港大之外都唔知有無？
場地唔夠之餘，管理同保養又差，睇下當年鏝城嚟香港大農場踢波，仲有如果你平時有踢開波就知
每隔幾個月係會重新種草，種完頭一兩個月係見得下人，之後就開始爛
其實無草唔係大問題，最on9嘅係好多所謂嘅草地都凹凸不平得好誇張，好易拗柴

其次當然係錢
依家啲小朋友係好細個就開始踢，踢到有成績，屋企人就會叫佢專注學業，究竟呢個原因埋沒咗幾多有前途嘅後生仔，我真係計唔到

第三我覺得關球員自身問題
好彩俾你踢到職業，但你又唔係top嘅話，低至幾千蚊都有，有心想發展嘅咪會去考教練牌賺下外快
其實我覺得好多球員都唔識去裝備自己，如果有心想喺呢行發展，就幫自己鋪下後路，呢樣真係唔好賴政府無運動員退休保障

第四係身體質素呢個先天條件已經比人差
即使係強如日韓，對住啲鬼佬都係唔夠人撞，唯有將勤補拙
香港球員？踢60分鐘就開始無力啦，自己唔操，淨係識得圍內圍威喂，有春用咩

年經，正苦唔重視體育（其實除左個班官既錢乜都唔重視）

香港連踢街波都無時間 ching

矮仔港男做0仔就得

因為無香港國家隊

因為香港無賭博市場,靠馬會死得啦 點發展到運動

冰島世界排名22(2年前爆冷贏英格蘭前都有34)
香港??142???點撐呀大佬